開始有人關心緊獨立調查+監警專員公署

啱啱填咗
諗落有啲似以前警隊反貪部拆出來做廉署...

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

pish